美國駐華大使館個微博簡直就係大陸版連登

link pls

More

侵侵已成最大嬴家

more pls

最尾張圖

得幾百個唔夠

亡我之心，千萬別死

有種咪封撚左人地大使館個微博佢

特靠普

笑死 我估仲有唔少人係淆底唔敢留言

吏，害了我的國

正

真係高潮迭起

根本當局者根本唔迷

係啲單一渠道接受信息嘅人先會迷

：厲害了，我的國

：你是美國人嗎？

去派出所飲兩次茶
寫一次保証書

自從莉莉花散步開始就有派出所請飲茶呢樣野，政治恐嚇手段之一。

“拿錢發帖的狗斷子絕孫喔”

大陸狗完全冇佢乎

想開個微博剩係follow呢個page

佢地身受其害緊，清楚過我地10倍。
有正常智力嘅人，都知依家個支共政府有幾仆街有幾欺壓人民

我一直都有留意 美國大使館微博
我發現, 就算中國人反共, 都有種 蝗蟲性格係到

第一, 佢地成日希望美國出兵推翻中共, 拯救中國
明明推翻中共係你地中國人自己責任, 美國根本無義務幫你地
你地只係想靠人地幫你地爭取, 再坐享其成

第二, 佢地成日希望可以移民美國,美國政府派綠卡比佢地
如果中國人真係好討厭中共, 好想要民主, 就應該自己推翻中共, 建設民主中國
而唔係希望移民美國, 去享受美國既民主

如果你有錢or 有才能, 靠自己能力移民去美國, 咁都無問題
但其實微博留言果班中國人, 多數都係又窮,又無才能,, 又被中共欺壓, 所以好憎中共, 日日幻想可以移民去美國, 想唔付出, 就得收獲

所以我一般只係當 美國大使館微博 係笑話咁睇
睇D 中國人點樣串中共, 點樣用代號去屌中共, 點樣用其他野去比喻中共邪惡, 睇完之後發覺中國人幾有創意
但我從來唔會可憐佢地或同情佢地

佢地知道中共邪惡 , 但又唔敢出來革命
只係識得上 美國大使館微博, 請求美國出兵打救佢地

lm

連登呢家咪又係咁

講到香港唔係咁

咁你想佢地點
綁個炸彈係自己身上面走去炸天安門?

由最古代既 陳勝吳廣, 到現代既孫中山, 黃興, 已經示範左比你睇
你仲好意思問:「咁你想佢地點」??

難道中國人都是弱智, 連歷史都唔識睇

就算你唔睇歷史
近呢幾年 埃及, 烏克蘭, 利比亞 已經表演左民眾點樣推翻暴政

根本中國大把人清醒過香港班「我討厭政治」嘅傻西，只係你平時唔會見到呢班人嘅聲音

雜帝一早mon哂呢班支那狗
一次過拉撚哂佢地

又用中國最清醒果班同香港最傻果班比較, 用來踩番香港

唔知點解睇大陸同外國果d留言
果種幽默連登同香港係搵唔到

笑到肚痛

革命都要有實力，一班散仔仲帶住一大班豬隊友，要對抗一個有槍有炮有原子彈嘅既有邪惡政體，就算革，都要睇時機下麻

最後嗰張圖 可悲到呢

換個角度睇

中國越仆街, 香港越好

所以身為香港人, 應該希望中國有咁衰得咁衰, 最好變番改革前咁, 又大躍進, 又文革
咁香港先會更好

兒登仔淨係識扮假膠
又唔知自己on9當有趣

依張鞭埋堆大中華民國膠

清醒過好多人

我一直都有留意 連登
我發現, 就算香港人反政府, 都有種 蝗蟲性格係到

第一, 佢地成日希望美國出兵推翻中共, 拯救香港
明明拯救香港係你地香港人自己責任, 美國根本無義務幫你地
你地只係想靠人地幫你地爭取, 再坐享其成

第二, 佢地成日希望可以移民美國,美國政府派綠卡比佢地
如果香港人真係好討厭香港政府, 好想要民主, 就應該自己推翻香港政府, 建設民主香港
而唔係希望移民美國, 去享受美國既民主

如果你有錢or 有才能, 靠自己能力移民去美國, 咁都無問題
但其實連登留言果班香港人, 多數都係又窮,又無才能,, 又被香港政府欺壓, 所以好憎香港政府, 日日幻想可以移民去美國, 想唔付出, 就得收獲

所以我一般只係當 連登 係笑話咁睇
睇D 香港人點樣串香港政府, 點樣用代號去屌香港政府, 點樣用其他野去比喻香港政府邪惡, 睇完之後發覺香港人幾有創意
但我從來唔會可憐佢地或同情佢地

你有冇係香港住過？

屌你，真話就唔好講出嚟啦

btw美軍入城我帶路

中國人自古以黎都係咁

講真，中國有民主，世界大亂

美國殖民中國係最好option

香港造反易咁多都冇人真係做野
最叻都係上連登屌兩句
大陸全天候監控都有人敢去微博講野
照道理香港人連支那網民都不如

實在不行把我帶到美國也行啊

仲有PTT
以前高登都仲好啲
而家連登好多爆正皮嘅留言都唔知好笑喺邊，on9當有趣

冇人屌殘體字？

其實可以話中國太多聰明人喇，結果就係聰明反被聰明誤。

朱仔成由當年係KYO到高登到依家連登都仲keep到咁憨鳩先好野😅

岩岩幾萬退伍軍人去鎮江示威都俾人全部捉晒，宜家好多人仲冇晒音訊。

係得班連登仔咩都賴曬落大陸人度。

高質過連登

唔係點洗俾錢請五毛

岩岩捉晒班去示威既退伍軍人，轉頭就全國各地逼交人同查家宅喇，共產黨要掌握晒你宜家住邊，屋企有咩人，係邊度返學係邊度做野，有咩事就搵你屋企人祭旗，防止再有退役軍人鬧事。

大陸既國家機器咁勁，朱將軍仲有咩建議？

班友咁講嘢，冇事咩

唔撚夠膽啊！

黑鬼揸旗果陣可能敢既

論反抗，中國人激過香港人好多，可能真係無嘢輸，
四川班村民直程綁住公安嚟燒，香港人敢嗎？

大陸蟻民有事既都話唔到俾你知

連登班五毛

完全係挑機

純粹覺得幾勇

其實最好就是將 中國變成北韓咁

繼續由中共統治中國
但是國際社會 制裁/封鎖 中國, 唔比中國人周圍走

因為大陸人有份幫中共入侵香港

現在每日150個新移民, 令香港越來越大陸化
呢班新移民, 唔係大陸人咩??

個page好快連言都唔俾人留

所有獨裁國家既機機器 都好強嫁啦, 廢話

埃及, 利比亞 獨裁統治果陣, 一樣大把秘密警察監控民眾
你出聲屌政府 就被捕

利比亞仲誇張, 出動戰機 轟炸示威者

但埃及人, 利比亞人 一樣搞到革命
中國人自己廢就廢啦

你用小數例子無用

我夠知中國有劉曉波, 胡佳, 李旺陽 呢D勇士啦

不過問題係, 計番比例
中國有13億人, 真正出來反抗既人連一百萬都唔知有冇
其他都係廢物

抗日英雄在文革被打死了
癡撚線

上面連買菜刀都要實名，真係以為個個好似朱將軍咁勁識徒手拆坦克心口碎子彈咩？

現實啲講，大部分中國人(同埋喺傳統中國文化下長大嘅香港人）都係好會計算個人利益嘅…點解要自己走出嚟帶頭？食下花生坐享其成就最正…

讓子彈飛裏面班村民就示範咗呢种劣根性…理得佢邊個啱邊個唔啱，有着數、有把握咪出嚟作反，執死雞囉…

你用劉曉波做標準？當年劉曉波向中共交出槍械喎，
佢係勇士嘅話，咁和理非左膠都係勇士啦，
而家講激烈程度，你同我講人數，OK，你有無客觀數據先？
我就真係唔覺香港真係反抗嘅人算多。

我無講過香港反抗人數多, 我只係講中國反抗人數小

而且劉曉波 係大陸同中共對抗, 係會死
同香港果D 和理非 呃光環完全唔同, 唔好拉埋一齊講

個個係度等執尾刀 首先大陸冇反政府政黨或者未經政府許可而成立既團體，有志之士要團結起黎係非常之難，你話宜家科技先進，但中共既監控技術同維穩投入仲驚人，槍打出頭鳥，你一企出黎一輸就永冇得翻身。

知唔知點解中共可以行到 菜刀實名制?? 就係因為中國人唔敢反抗, 所以中共先可以一步一步侵蝕你既自由

當年烏克蘭爆發革命, 就是政府立法, 禁止示威者蒙面
結果就爆發革命
因為烏克蘭人一覺得政策會侵犯到自己, 所以馬上反抗

而中國人呢?? 一向都係逆來順受
中共政府 禁止民眾蒙面, 民眾唔反抗, 照做
中共政府 禁止民眾買菜刀, 民眾唔反抗, 照做
結果民眾一步一步放棄自己既權利, 最終連反抗都做唔到

係個度留言既
一係就唔要命
一係就唔撚住係中國
後者居多

清朝 都係 無反政府政黨

所以孫中山, 黃興 自己組織同盟會囉

要政府批准你成立反政府政黨, 先可以團結出來反抗
洗唔洗政府 派埋軍火比你, 再派軍官教你點開槍呀

讓子彈飛一會

劉曉波李旺陽有咩下場?
中共呢個社團唔會對國內有希望既異見人士留手
唔講造反, up兩句已經可以屈你坐幾年監
其實大陸都仲有烈士出黎講野, 不過唔係坐緊監就係人間蒸發左
睇返香港仲有d 自由個時個個搞小圈子互相攻擊
最後都係想搵著數

同疫苗post一樣，又會係一個一隻五毛都唔會有既post

所以中國人都係抵死, 注定成世比暴政統治

只希望香港可以脫離中國, 唔好陪佢地一齊死

笑撚死

唔撚敢刪

講真，連登一個po，最多都係得2,3個神回覆，點解班大陸人可以回得咁正

持平啲講
革命係需要組織,就算你鳩做都起碼要聚左至少幾十人先啦
但佢地幾乎用任何方法組織都會比人監管到
好啦你話gp到幾十人出黎衝左第一波
希望號召到更多人
但係你一有咩郁動政府都封晒消息無人知
幫手spread果啲都會比人監控到即捉

佢地要革命的話個難度絕對比呢個世界上任何其他國家困難

當你每留一個言都要諗過度過，既要避開官方啲敏感詞，又要表達到令人明你嘅意思，就會出到好多呢啲令人會心微笑嘅底死留言。
當然，大劣啲5毛留言，就一樣低質唔使講

什麼獨裁國家搞革命都係好難

以前清朝, 近代羅馬尼亞, 現代埃及, 利比亞
民眾都係受到政府監控, 你一出來集會就比政府打壓
但人地一樣搞到革命

苦中作樂

咁雖然都係五十步笑百步
但呢啲國家嘅消息無中國咁難流傳
真係有人衝左第一波的話都真係可以全個世界都唔知有人衝左

以前陳勝, 吳廣 一起義
相隔十萬八千里 既項羽, 劉邦 馬上響應
你既意思即係現代中國人既通訊, 比秦朝更不如??

發覺呢個post 好多人成日幫 中國人廢 搵借口
去解釋中國人唔係廢, 只係受到局限

但事實上就是人地做到, 中國人做唔到
(雖然香港人都係)

清朝有無閉路電視？
都係嗰句，朱元帥咁本事點解唔帶領民眾革命？

咁講真喎
而家有心蓋消息多過果時喎
而事實亦係微信仲易監控過當年啲信件

清朝無閉路電視
但同一時間清朝都無手機, 網絡
中共雖然封鎖網絡, 但其實你有心, 可以翻牆上外國網

同埋我批評中國人廢, 唔代表我有本事
正如我批評一隻馬跑得慢, 唔代表我跑得快過隻馬

毒疫苗事件, 中共封鎖唔到消息, 全中國人都知道
結果中國人一樣唔出來革命

真係好難解釋點解中國人可以廢成咁
自己下一代食毒疫苗 都可以唔反抗

食藥未
回歸左中國啦
舊時有英軍保護罩 而家係咪你豬元帥保住香港

我話佢地難革姐
我無話佢地有心革
事實係佢地真係無心想革
兩回事黎

快來幹我

你真係傻撚咗，
講到有啲嘢以前雙方都無，有啲嘢而家雙方都有，
事實上係以前雙方都無嗰樣科技，而家係政府單方面擁有嗰樣科技，
你有無計過民間要繞過軍方控制嘅嘢要花幾多成本？係咪個個都識用呢啲技術？
中國人或者係真係廢，但你嘅口吻係完全忽視科技所帶來嘅差距。
用陳勝、吳廣做比喻，如果以前秦軍有坦克、火箭炮，一萬個項羽都收擋啦

知唔知點解 香港近期有 平價 車里子 食??

重點係現在中國人連出來革命都唔肯
中共連坦克 火箭炮 都唔洗出

再講
2010年,利比亞政府 都係出坦克, 戰機鎮壓示威者
結果示威者直接組革命軍同政府軍開戰

中國人連利比亞人 都不如, 講條鐵咩

上個月鎮江咪有退役軍人示威維權有過萬名老兵響應既，佢地未去到鎮江支援就係自己省市既車站同火車站買飛果時就俾人捉撚晒喇。
連電話同上網都要實名既國家你拎黎同利比亞比？？

上面先有人話中國人難以搞示威, 家陣又話老兵可以係鎮江搞到示威

又自相矛盾, 去掩護中國人廢

我發覺呢到好多人成日幫中國人掩飾
去解釋點解中國人搞唔到革命

得啦得啦, 你地解釋十分合理
結果解釋完之後, 中國人都係搞唔到革命, 完全無分別

成個示威由發起到集合都係中共全程監控下進行架，佢等你地黎到再收網係要將你地一網打盡。

現場拉完人，點知現場有人流出左部份影片搞到全國有其他老兵響應黎支援，其他想黎支援既老兵係車站就俾人拉晒，明未？佢地去到鎖江集合已經俾人斷晒通訊，現場訊號屏閉車裝甲車武公都早就準備好晒。

你咁有計，其實上面有好多維權人士，你可以上去聯絡佢地出謀獻計架喎。

我既理想係香港脫離中國獨立

中國人推唔推翻中共, 根本唔關香港人既事
呢D事 交比 中華膠 自己去諗

中國人推翻中共之後, 結果香港都係一樣比中國統治, 無分別
只有香港脫離中國獨立, 香港先有得救

傻既香港人先會諗住去救中國, 將香港拖落水

你唔係認真啊?真係叫你獻計咩 你聯絡完佢地之後你就可以體驗到中共既維穩機器有幾勁。

請fda來監管我朝食品

我當然唔會認真啦

中國人係生係死, 關香港人事??

肯定全部都係美國人扮

同香港一撚樣
成日要英美出聲
又話要回到親媽的懷抱
講肉酸香港人夠膽認第二無人敢認第一

人地支國咁強權打壓都有班人搵命博
香港味最多唱下海闊天空

美軍洗鬼你帶，仲熟路過你

真係忍笑忍得好辛苦

呢位巴打心水清，無論係中共定中國人都好，佢地都想食埋香港

而支爆只係香港獨立嘅其中一個機會，甚至喺支爆前獨立會仲好

不過真心想知香港獨立同推翻中共，兩條隊邊條可以率先儲夠人

我覺得有時幽默係來自於唔可以直接屌政府
香港地仲可以兜口兜面屌（雖然冇撚用）
係當講都冇得講嘅一日
先會用諷刺幽默形式講政治

好似梁振英收UGL錢
我地會直接屌佢做乜撚
到冇得直接屌個陣
就會扮假膠出黎話
我都要努力做特首
可以唔洗伸報咁搵大錢先

同連登高登仔一樣得個講字

好能正，支國人心水勁清

ok，香港冇蝗性，咁請問民主運動有咩成果？除左識得日日鍵國外仲有咩咁巴閉？

然後你就匿喺連登食花生做軍師?

咁你又係到做緊咩

睇完呢個post我覺得某d香港人仲廢個大陸人 人地起馬有人出黎搵命博維權 呢個post d人唔幫仲要笑番人轉頭 鬼唔望遲早輪到你比人監控

你唔諗下係政府問題？同樣美國都大陸人過去拎綠卡啦。只不過冇香港咁嚴重。
政府可以收緊D 每日30個。
同埋你唔賴香港嗰班垃圾 要走去娶大陸妹？

大陸唔同香港。一旦惹上D政治嘢。連搵工搭高鐵飛機都好難。btw 2047後既香港可能都一樣。
當然既然行得呢條路 一定要有所犧牲。

可能大部分ac都係同一個人

唔係中國越開放、香港就越扑街咩。大陸全面開放、然後香港D公司考慮到成本問題、遷返去。

有朱仔成成個po就變哂質

蘇聯屎咁樣都生存咗69年
唔通戰鬥民族又係蝗咩

日本當年還真沒犯什麼罪 比起後來
破壞民族抗日精神 你大獲啦你

天祐我家的狗能與你母親雜交

08到03都仲有嘅

政府有問題
就代表大陸新移民無問題??

無人叫佢來香港侵略香港資源
但偏偏佢地就要死來香港侵略資源, 破壞香港文化

鬼唔望 大陸人個個來香港搶疫苗, 令你既仔無疫苗用

本來個post 就係恥笑D 大陸人得把口屌
邊有變質

中國點解唔還拖

轉個名再留comment會唔會好d

拎孫中山出黎講我就已經負皮了

我都係

估唔到中國人咁廢, 真係要負皮

人地支那個環境咁壓抑封閉，都出到啲睇得咁透徹同激進既人
係自由香港土地上面做港豬或者真心奶共既人，真係支那人都不如

你搞清楚一樣野先

就係因為受壓迫, 先會激進
生活良好, 仲點會激進??

正如生活係敘利亞既人, 會拎槍去對抗ISIS
而生活係北歐既人, 會包容ISIS

一樣道壓

香港生活良好？我無嘢講
同歐美比就唔撚好提，遲啲就快輸埋比支那

好撚正

好撚好笑

悶果陣睇黎解悶睇下黑色幽默一流

香港 對比中國, 已經算好

中國政府 會派人打死你全家, 搶你間屋, 最後你要訓街, 家破人亡
中國官員 會入學校 強姦女學生

強帖留名

造反咗冇報導出嚟啫

如果革命無報導出來, 即係證明參與人數小

一般多人出來集會,就算封鎖消息, 都會爆到出來

例如烏坎村, 鎮江老兵